依家其實係咪即係戒嚴？

宜家叫罷工

有些事 只能做 不能說